{
    "spruch": "",
    "rufnamen": [

    ],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "Ein Toast kann gut schimmeln, was kann ich gut?",
            "antworten": {
                "s_becke": "Saufen. ",
                "j_reide": "Mit uns tanzen und nat\u00fcrlich singen \ud83d\ude0a",
                "\u00fc_genc": "Saufen",
                "a_kring": "Fu\u00dfball",
                "j_thiem": "Schlager singen bzw. gr\u00f6len",
                "n_romei": "Kreativ sein!",
                "c_herge": "Fu\u00dfball spielen",
                "j_li": "Sowi ",
                "l_cleme": "",
                "m_mast": "Jemanden zum Lachen bringen,Cookies machen",
                "c_landm": "Saufen",
                "b_calis": "Meditationstexte vorlesen",
                "m_milan": "Fu\u00dfball spielen ",
                "s_meyer": "Witze machen",
                "a_kr\u00e4me": "Saufen , saufen , saufen ",
                "n_berg": "Achterbahn fahren"
            }
        },
        {
            "frage": "Was beschreibt mich in 3 Worten?",
            "antworten": {
                "s_becke": "Fu\u00dfball, feiern, kampi. ",
                "j_reide": "Verantwortungbewusst, lieb und ",
                "\u00fc_genc": "Schanpsdrossel, Hexenkessel und Kampi ",
                "a_kring": "saufen, Fu\u00dfball, keiner mag Lisa",
                "j_thiem": "verr\u00fcckter Leverkusen Fan",
                "n_romei": "sportlich, lustig, kreativ ",
                "c_herge": "gute Laune, spa\u00dfig, sportlich",
                "j_li": "",
                "l_cleme": "",
                "b_calis": "paarungsbereit, w\u00fcrzig, gut",
                "m_milan": "Sportlich, lustig, Spa\u00dfbombe",
                "a_kr\u00e4me": "Du liebst Roma "
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist der Spitzname von mir?",
            "antworten": {
                "s_becke": "Larifari ",
                "j_reide": "Lala ",
                "\u00fc_genc": "Larifari",
                "a_kring": "",
                "j_thiem": "",
                "n_romei": "Laralinho",
                "c_herge": "LariFari",
                "j_li": "",
                "l_cleme": "Larifari",
                "m_mast": "Laralino",
                "c_landm": "Ich nenn dich meistens Spasti",
                "a_kr\u00e4me": "Larifarigoesroma",
                "n_berg": "Lala, Lari-farii"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist die schlimmste Angewohnheit von mir?",
            "antworten": {
                "j_reide": "Alles abkl\u00e4ren und verplanen ",
                "s_becke": "Fu\u00dfball zu spielen. :D ",
                "\u00fc_genc": "",
                "a_kring": "",
                "j_thiem": "",
                "n_romei": "",
                "c_herge": "",
                "j_li": "",
                "l_cleme": "Nach Lev ins Stadion fahren",
                "m_mast": "Du weckst einen um sechs Uhr morgens,indem du das gro\u00dfe Licht anmachst ",
                "c_landm": "Saufen",
                "s_meyer": "\u00dcberall mit dem Auto hinzukommen "
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein lustiger Fakt \u00fcber mich?",
            "antworten": {
                "j_reide": "",
                "s_becke": "Du selbst bist der Fakt. ",
                "\u00fc_genc": "",
                "a_kring": "",
                "j_thiem": "",
                "n_romei": "Ohne Kamera l\u00e4uft gar nix!",
                "c_herge": "",
                "j_li": "Ich sage nur: Dein 18., Toilette und das Glas Wasser :D ",
                "l_cleme": "Du hast mal in die Bahn gekotzt und warst danach nichtmals duschen und bist dann in die Schule gefahren",
                "m_milan": "Fakt ist, dass niemand die Meditation bei Herr Wolff im Unterricht so gef\u00fchlt hat wie du",
                "a_kr\u00e4me": "Hast mit mir Roms unsicher gemacht und einen Tag vor der Busfahrt die Nacht durchgemacht ",
                "n_berg": "Du bist Hardcore Peter Wackel Fan :D"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein typischer Satz von mir?",
            "antworten": {
                "j_reide": "Lass machen ",
                "\u00fc_genc": "Is klar",
                "a_kring": "",
                "j_thiem": "",
                "n_romei": "",
                "c_herge": "",
                "j_li": "Boah (irgendein Name hier einsetzen) !!",
                "l_cleme": "",
                "s_meyer": "Ciao mit dir \/ Suche neue Freunde f\u00fcrs Wochenende ",
                "a_kr\u00e4me": "Roma My Love ",
                "n_berg": "Ciao Claudio, Alles klar Claudio also generell etwas mit Claudio"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist mein Lieblingsschnaps\/ -bier\/ -zigarette\/ -zigarre?",
            "antworten": {
                "s_becke": "Trinkt alles was auf den Tisch kommt, daher ist f\u00fcr dich alles Hamma.  ",
                "j_reide": "Waldgeist ",
                "\u00fc_genc": "Ne gute Mischung Kampi + Meisterj\u00e4ger",
                "a_kring": "",
                "j_thiem": "",
                "n_romei": "Ich kenn nur die Lara, die kein Alkohol mag...",
                "c_herge": "ich tippe auf Waldgeist :P und J\u00e4germeister",
                "j_li": "Vllt Gr\u00fcne?  :D ",
                "l_cleme": "",
                "c_landm": "K\u00f6lsch #niemehrschnaps",
                "s_meyer": "Alles was du in die Finger kriegst ",
                "n_berg": "Lieblingsschnaps: Waldgeist, wenn der Pegel stimmt hauptsache Alkohol :D"
            }
        },
        {
            "frage": "Wof\u00fcr gebe ich zu viel Geld aus?",
            "antworten": {
                "s_becke": "Unn\u00f6tiges zeug was man einmal benutzt und dann wegtut und Alkohol. ",
                "j_reide": "H\u00f6chstens Essen und Trinken ",
                "\u00fc_genc": "nichts, du Sparfuchs....",
                "a_kring": "",
                "j_thiem": "",
                "n_romei": "Leverkusen Sachen - Die will doch kein Mensch haben!",
                "c_herge": "",
                "j_li": "",
                "l_cleme": "",
                "m_mast": "F\u00fcrs saufen :D",
                "c_landm": "Schuhe",
                "s_meyer": "Gl\u00fccksspiel ",
                "a_kr\u00e4me": "akohol ",
                "n_berg": "F\u00fcr den Sommer unseres Lebens"
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "Bist du Abschreiber oder l\u00e4sst du abschreiben?",
            "antwort": "Ich lasse abschreiben."
        },
        {
            "frage": "L\u00e4uft bei dir?",
            "antwort": "Klar!"
        },
        {
            "frage": "Mit welchem Promi w\u00fcrdest du gerne mal im Aufzug steckenbleiben?",
            "antwort": "Matthias Schweigh\u00f6fer "
        },
        {
            "frage": "Was ist dein aktuelles Lieblingslied?",
            "antwort": "This Girl, Banane Zitrone"
        },
        {
            "frage": "Was sind deine Reiseziele?",
            "antwort": "Malediven, Rom, Portugal, Schweden, Santorini"
        },
        {
            "frage": "Was war deine Lieblingsbesch\u00e4ftigung in Freistunden?",
            "antwort": "Mit Saskia Asianudeln essen."
        },
        {
            "frage": "Was waren die Helden deiner Kindheit?",
            "antwort": "Die wilden Kerle "
        },
        {
            "frage": "Was w\u00fcrdest du tun wenn du im Lotto gewinnen w\u00fcrdest?",
            "antwort": "Fallschirmsprung, Urlaub, Shoppen, Feiern"
        }
    ]
}